{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160372?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 해피홈 게스트하우스펜션"
    },
    "text": "各階に浄水器と電子レンジがあり、簡単な調理が可能なゲストハウスです。 注意すべき事項としては、客室での調理とバーベキューは不可能であり、入室は15:30からで、退室は11:30までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 幼児を含む人数の超過は不可であり、現場での決済が必要です。 インターネットは無料でWi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 その他の施設としては、各階には共用浄水器と電子レンジがあり、廊下には簡易椅子とテーブルがあり、食事が可能です。 基本的に提供される物品は共用電子レンジ、共用浄水器、1人当たり1個のタオル、各客室にはTV、Wi-Fi、ヘアドライヤー、ミニ冷蔵庫、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は15:30から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:30までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "共用浄水器と電子レンジが各階にあり、廊下には簡易椅子とテーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "提供される物品には何が含まれますか？",
            "answer": "提供される物品には共用電子レンジ、共用浄水器、1人当たり1個のタオル、TV、Wi-Fi、ヘアドライヤー、ミニ冷蔵庫、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉が含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "幼児を含む人数の超過は不可です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは利用できます。無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供していません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 294
    }
}